iphone 7 plus 有冇邊隻玻璃貼係唔會浮邊

唔要全覆蓋
貼過閃魔 貼0.15mm薄貼都會浮邊

係咪你部機彎左咋
屋企3部7plus貼閃魔都冇事